{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059389",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 만리포글램핑 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 必要な場合、ペンション管理者と追加人数について相談する必要があります。 追加人数に含まれる場合にも追加料金が発生します。 最大人数を超えると入室を拒否されることがあり、この場合は払い戻しはできません。 ペットは特定の店舗以外は入室できません。 付帯施設が提供される場合は、追加料金が発生する場合があります。 予約管理には若干の時間差によって誤差が生じる場合があり、重複予約は先に予約された予約が優先されます。 基準人数と追加料金はペンションの運営ポリシーによって変動することがあります。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 入室の際にはペンションで提供される様々な特典が利用できます。 バーベキュー一軒家ペンション、IPTV/Wi-Fi、キッチン客室、禁煙、グランピング、カラオケ、バーベキュー場、売店/コンビニ、共用キッチン 、食事可能 、駐車可能 、送迎可能などの施設とサービスをご利用いただけます。 ペンションはファミリー海水浴場の近くで運営されています。 また、レンタルサービスもご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数の相談は必要ですか？",
            "answer": "はい、追加人数の相談は必要です。"
        },
        {
            "question": "追加人数には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えるとどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室を拒否されることがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットは特定の店舗以外は入室できません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "付帯施設が提供される場合は、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理には誤差が生じることがありますか？",
            "answer": "はい、予約管理には若干の時間差によって誤差が生じることがあります。"
        },
        {
            "question": "基準人数と追加料金は変動しますか？",
            "answer": "基準人数と追加料金はペンションの運営ポリシーによって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "入室時に利用できる特典はありますか？",
            "answer": "入室の際にはペンションで提供される様々な特典が利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 359,
        "QA": 319
    }
}